中國餐廳禁止印度人入內，但印度朋友未知道，點算好？

推死佢

幫手推下 支那真係好叻加速

加速

推

原twitter link

歧視印度人

平機會

撥火

印度人唔識中文架

輕輕一推

加速加速！

印度人都唔會入支那餐廳食元素表啦

push

以牙還牙有咩問題

推爆佢

等睇中國排印排錯巴基斯坦

邊到先印度既中國餐廳？？

邊度黎?

咁岩呢幾粒字同繁體一樣

印度多中國人 定係中國多印度人

英文幾好喎～
中國？

內字裡面係「入」= 繁體
内裡面係「人」= 簡體

第一, 個內咁都字寫錯
第二, hindu? indian?拼音鬼睇得明?

They banned Hindu

That’s mean I can still get in and rape some Chinese girl

禁唔禁BNO？

Hindu喔hindu 係宗教嚟㗎喔 大陸人真係英文都唔識多隻

HINDU印度語咁解

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

人地可能俾佛鍚克教入呢
包頭咪分到

所以我依然可以入去裝修啲支那豬

死嗰20個印度軍人入面有幾個singh

問題係印度人多唔多去食中菜

係星加坡，班華人仲唔仆街死？

有英文

藍店有印度人食都可以po上微博比小粉紅睇

寫咗廿幾年繁體都無咁分過我估佢地無分得咁仔細

唔識字唔駛咁大聲周圍話人知

Hindu 原來仲有得咁分架？

樓主想推自己twitter acc ?

我係Sikh

印度加鈾

啫話佢地接受到錫克入去 佛教都可能得 但印度教就嚟唔準入？

排慣muslim，排埋Hindu. 順手Sikh 啦

但成個印度不分宗教都好憎支那狗

其實唔只印度丫

你又啱

唔係SINGH?

Singh 只係Sikh 男人個姓

Push

你係咪SIKH?
你有冇留鬚

係 有

S

你有冇返過去你鄉下

未去過印度

支持印度人姦殺印度境內支那狗

開打啦？

老豆唔帶你返鄉下？咁你識唔識講hindu等嘅印度語言

淨係識namaste 我老母先係印度人

अनुवाद सर्वर त्रुटि

Hindu蝗語黎 新移民？
唔歧視 新移民好多英文名都係咁

禁止中國人入內
口交部出黎話傷害我國人民感情

唔識簡化字唔駛咁大聲周圍話人知

簡化字
請問簡係邊

咁簡化好多原則嘅，唔係一味少筆少劃

即係簡左D咩
我唔識呀
你識咁多原則用個內字黎教下我

英文：宗教歧視
中文：人種歧視

你兩隻字寫一次睇吓邊個快啲寫完咪知點解要入變人囉

嘩
二字由底寫上去同由上寫落去都真係唔同
筆劃由下至上寫既話個二字上長下短都係簡化字啦咁講

印度都禁中國人喇，點會唔知

同埋規範簡化字第一批係民國時期頒布

大部分專有名辭都係日本漢字轉化而成
本意係拎嚟做中文嘅工具字形，等教育水平低嘅人都學識寫字

@ust南亞仔
做翻譯啦ching

雖然依家好多人唔揸起支筆寫字
但唔好忘記一個字本身應該係點樣寫

有D人唔識寫正字仲大條道理
仲拎國民政府出黎講
共產黨夠頒左簡體字啦
簡體字係咪正體字呀
簡體字口講都係減文盲架

你犯左國安法，咩撚野以牙還牙？係反制印度

簡化字的確係惠及到文盲喎，
你識字咪寫正體囉

問心如果連文盲都學得識寫字，
我唔明點解要為反而反

內字掉轉寫真係簡體左好多呀
呀茂整餅冇果樣整果樣

有咩用
整壞哂啲字
簡體字勁肉酸

Sor 我柒左 宗教黎

講真嗰句人哋寫乜關我哋撚事咩
佢哋有佢哋寫
我哋有我哋寫咪得

印度好多種族

唔係簡唔簡嘅問題
根本有堆字不嬲都有幾種寫法

咁計嘅話王羲之都寫殘體啦

咁你認左簡化字冇意思咪得囉
咁多野講

不要停

簡化字對某啲群體的確係有意義架喎
無機會接受教育嘅群體都有機會學寫字
呢個亦係佢唯一嘅優點

true

王羲之＝支那人

佢一定係死藍絲廢老支那狗！

上面咁都好拗
香港人寫開「內」咪用「內」囉
簡體/異體先係「内」
呢度係香港唔係支那呀
以前d人寫開「人」 冇研究文學+日常接觸到嘅「內」字係「入」嘅人 唔知「内」有幾出奇？

不過簡體字就真係等於簡單d？
上面用開「句多」香港用「夠」 係咪真係簡單左？

兩個香港通用 但「內」的確喺香港比較常見 拗乜

唔使裝修咁辛苦嘅，佢地需要嘅係請佢地一杯恆河聖水，淨化下佢地嘅身心

邊度嚟

Hindu係咪指印度人嘅宗教印度教？想挑起宗教戰爭？

佢點知邊啲係印度人

😦😦😦

Translation error

有咩問題
我地夠可以ban唔畀大陸人嚟食

中國人係咪唔記得國際上最多係中國人與狗不得內進

啲英文樣衰到呢

不嬲都咁寫

自己國家軍隊為國捐軀
葬禮都無仲要唔敢出聲
自己國家軍隊戰死沙場
仲要賠錢賠米同人道歉
有乜撚嘢咁威自Hi乜嘢
對阿三都跪有咩咁巴閉
俄佬搶地賣武器俾阿三
又唔見有人敢出句聲屌
咁又係一個國家嘅男人
連自己碌鳩都冇權管嘅
講乜撚呀沒雞巴的玩意

可能係離線鄉
人都無邊有印度人
有本事清走北上廣深啲印度餐廳
印度大使館知向邊架快遞火魔啦

hindu係印度教
衰過ban印度人twitter見

夠變够都算
強變强直頭多咗筆劃

咁緊係要推上國際比全印度人朋友知啦

踩恒啲油

弱智仔仆出嚟柒

其實够同强都係異體字...

Sorry 唔識字

HINDU

RTRTRT

上twitter推爆佢

手寫基本99%人無分別

上child豋唔洗咁認眞，大把文肓／弱智仔

【最年輕爸爸】11歲年輕爸爸發誓會養育BB 14歲懷孕少女計劃為對方生第二胎

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

分身account？定係你地用同樣嘅非主流輸入法？

有冇包頭

冇

冇問題呀 幫佢係印度宣傳下唔撚得？

我睇孟買酒店個男主都會包頭

香港太濕熱包完好臭 所以淨係入廟先包

講起臭 你地個d體味點黎

天生

查下google translation
印度教嚟

retweeted

快D講俾印度知
今次係印度班支那人死得啦

好好奇你到底係南亞樣定係香港人樣

歧視撚係邊